屌你老母拉莫斯

贏輸都算，沙拿呢家有機會踢唔到世界盃

我屌你老母

贏到咩？

收皮啦

最慘減低左球場可觀性
除左卡列斯d派膠